幾點停止美國旗手互屌？

Set個時間呀喂...

5:30pm?

6:00pm?

無人理咪得囉